婚姻亮紅燈 交警劏房燒炭亡

婚姻亮紅燈 交警劏房燒炭亡

14,746

適中字型
較大字型

■仵工將燒炭亡交警遺體移送殮房。
■仵工將燒炭亡交警遺體移送殮房。
【本報訊】警隊3年多前爆出「警嫂炒勞力士」詐騙案，其中一名受害交通警員疑不堪事件困擾患上抑鬱，最近更因婚姻亮紅燈搬至葵涌一工廈劏房，昨疑一時想不開在劏房內燒炭自殺身亡，其妻子因聯絡不上他到劏房查看揭發事件。

警嫂炒勞案受害人
39歲死者伍銘建，隸屬新界南總區交通部，他加入警隊約20年，與妻子育有兩名子女（8歲及6歲）。
伍為2013年揭發的警嫂炒勞詐騙案其中一名受害人，案中一名警員的妻子被指串同丈夫，藉詞炒賣勞力士名錶及半價購買Chanel名牌手袋可獲厚利，兩年間共誘騙14人包括同袍及親友，合共出資超過2,000萬元，其中伍被騙至少80萬元。
事後警嫂夫婦落網被檢控，但伍疑對被同袍詐騙事件一直耿耿於懷，情緒不穩，一年前更患上抑鬱病。至最近伍因與妻子婚姻出現問題，他搬到葵星街一劏房居住，但仍有與妻子保持聯絡。
現場是華星街16至18號保盈工業大廈4樓一單位，內有逾10間劏房。消息稱，有人早前租用上址一劏房作聯誼活動，伍因婚姻出問題，遂暫借住該處。伍妻前晚與丈夫通過電話，但昨晨未能聯絡丈夫，擔心他出事遂往劏房查看，發現房門被反鎖，立即落街通知巡警報警，並找來鎖匠打開房門，赫見伍昏倒房內，旁邊遺有燒過的炭，救護員到場證實伍已死去。
警方封鎖現場調查，葵青警區重案組接手調查，新界南交通部調查及支援組總督察陳文聰曾到場了解。警員在房內未有撿獲遺書，但發現遺有紅酒，不排除伍尋死前曾飲酒，事後探員撿走一批證物包括電腦返警署調查。
■記者詹家志

上一則
觀塘三女被非禮 警拘金融男

下一則
迷姦德女健康顧問囚12年 官斥解釋荒謬毫無悔意

租用上址一劏房作聯誼活動

劏房聯誼...

殘廁gathering既進化版?

其實都幾慘

你口德邨居民？

衰貪心炒金撈被騙，同買左敦倫金無分別

小小事就自殺 而家啲廢中真係

有勇氣死 冇勇氣去面對

關二哥：睇下個清算list先…

厚德邨居民召集🙊

乜撚野叫婚姻亮紅燈

蛇王就蛇王啦

聯乜撚宜？

當差廿年，正路已經升到唔駛做嘅老屎忽，錢銀女人都唔缺，過住神仙嘅生活。

交通警嘛

未夠20歲就當差，依家先39歳，
又有老婆仔女，人生應該幾美滿幸福先係

RIP

明明綠燈 轉眼變成紅燈
交警相當勇敢
劏房挽回自身